當警察成為政權維穩機器，聚焦警察即是聚焦政權

好多人話圍警行動係失焦

但其實政府已經同警察成為左命運共同體

警察係政府唯一能夠有效統治民眾的依靠。警察跪低，即是政府跪低。政府跪低，也是警察跪低。

烏克蘭、韓國光洲事件，每次都係政府透過警察做proxy 去同民眾發生衝突。而每一次衝突，都係質疑緊政府的管治合法性。所以唔存在因為聚焦警察行為而導至運動失焦。

點解警察非法行為沒有被追究？因為政府需要佢地，所以保護緊佢地。當政府無法保護警察，也就承認了政府對民眾低頭，因為政府再無方法去壓止人民的聲音。所以警察跪低，也意味住政府跪低。

所以大家順應民氣，盡情對付警察吧。

Agger

環環相扣

執法獨大
凌駕立法
軍政降臨

[立法議員都無用，執法警員屌鳩你］天水圍狂躁警涉濫權 無理向鄭松泰咆哮

但係如果有人打L死佢，佢就有位入無限放大, 可以明正言順全面大搜捕勇武, 到時好少人反對, 因為有示威者打死左差佬

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

無人話要打死警察

聚焦政權都唔係講緊要殺死林鄭啦

心血管栓塞會令心臟肌肉壞死
因而會導致心口劇痛
如果淨係食止痛藥止痛而唔理血管栓塞
心臟肌肉只會進一步更大範圍地壞死
唯一解決方法係通血管

心血管栓塞係極權問題
心口劇痛係警隊濫權問題
要食止痛藥淨係通血管係我哋嘅選擇

根本就係

警察唔幫政府打工唔通幫你同我打工呀
屌 個政府又唔係我選出黎